# タスク管理作成
## 目的:
  - 業務拡大に伴い勤務地などを考慮せずに仕事をする環境が必要となる。
  - 遠隔地にいる社員のタスク管理が出来るようなシステムが必要となる。 
  - そのため、タスク管理作成が必要となる。

## 想定される作業手順
1. 企画書作成
2. 要求仕様書作成
3. 分析用のUML作成
4. 技術的課題の検証
5. デモ環境構築検証

## 期間
11/16 - 11/30  
  
## 運用ルール   
- 不明な点等があれば都度Lyncでミーティングを行う。    
- UMLやプログラムは必要であればレビューを行う。  

## 期待する成果物の内容  
1. 企画書や仕様書や検証資料等のドキュメント  
 mdファイルで保存する。  
  
2. UML  
 PlantUMLの形式(*.pu)で保存する。  
  
3. ソースコード  
 PHPのソースはそのまま成果物とする。    
 フレームワークを使う場合はフレームワーク名、バージョンも明記する。  